bob叔買咗部macbk pro 俾周庭剪片用

Bob叔

好撚大隻

屌你成個館長咁撚樣

uncle bob

佢梗係無睇macbook pro 個po

bob 叔

響鈴Bob真係好正

懷仔成個wucfu 咁撚樣

馮小姐:

Bob叔真係好有心

屌

bob叔又肥左

5

收皮喇屌你老母
Block柒你

白票兵: 讓你唔還手又點話

好大隻呀。

bob 叔收租既一成錢

扑叔黎？

1%

金剛阿含

一成
1~5%就差唔多

bob叔真係好撚正

點解我覺得瘦咗

bob叔有心

後面個保安影乜鳩

Good old days

我愛Bob叔

馮小姐跟住後面

5毛行撚開啦

響鈴哥

好sharp

BOB叔

Bob叔依啲真係好心腸

影咪影關你撚事？

馮小姐氣質

我真係好鍾意bob 叔魔性嘅笑聲

肥左咁多

bob叔好有心

個人勁厚

咁你啲禿頭好返未

我剩係知你老母就比人輪緊

大J會唔會送iphone

岩岩100毛又出咗條周庭片

Bob叔
如果你睇到
移民離開香港之前
可唔可以減下肥

Bob叔同馮小姐
好人一生平安

依家變懷仔

會唔會犯國安法??

好返，但關你撚事咩人影相

響鈴bob

BOB叔好似已經超越左懷仔

不過bob叔真有心

差咁遠
受咗咩刺激而家咁嘅身形

懷仔好有心

今日周庭記者會
繼續中，英，日文

marriage

肥腫不分？

Bob叔咪搞毒撚女神

真係肥左好多worbob叔小心身體呀

問下都唔得
你識佢？定係你本人？

越睇越覺得依張係假圖來

響鈴BOB好波

你戇鳩架，叫撚咗咪鬥黃架啦，你咁叻你自己送囉dllm

good跟機

Bob suk

BOB叔 去瘦身啦
型仔好多架

Bob 叔好L 型啊

人地有錢咪大食大住囉
個個咁撚驚訝

好sweet
但睇睇下有d眼濕濕...

響鈴!!!!

Bob叔真係
身體力行支持

飲酒啫

賤種

暖男

肥都叫大隻

五毛已Block

驚你身體唔好

推

句隨便簡濕哂

Love you bob

好似bob叔

bob 叔好巨形

佢直播認咗係真啦

bobsock

有對比bob叔好肥

Bob bob good ball

屌死周庭

飲得多啤酒

bob叔真心型～

馮小姐著衫幾型

Bob 叔肥咗好多喎
佢個肚有一刻令我諗起catgirl

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Staycation(狗隻#362431)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好有氣質

up

bob叔我愛你

你大隻d

我仲以為係我錯覺覺得bob叔肥左

Bulk撚到

記得唔好手動呼吸
•
3 個月前
到底你班柒頭係咪要搵慰藉？捧啲樣衰kol上位，然後催眠自己：「樣衰過我都咁多fans」

以前就捧個營養不良哨牙迖狗

依家就捧個光頭肥閪

好 唔講樣

想問吓扑叔有咩好睇？見到隔離post有人吹到佢又講嘢流利 又人格正直咁

周庭啲片係咪本人剪 剪得好好

同馮小姐差好遠好瘦

周庭用pixel架喎 係送都送windows啦

係都金剛雲水啦
阿含豬腸頭㗎嘛

笑中帶淚

有冇人知馮小姐嗰個腰包係咩牌子
真係得佢先carry

嚮鈴仔勁呀

push

語言天才,全部自學
上面條片好似講學緊韓文

哇。能夠同bob叔合照，簡直夢寐以求

咁多年前 假係邊呀

肥bob

懷仔

BOB 叔

ho ball

用過mac 返唔到轉頭

巨人咁款

好似wucfu

響鈴叔

屌你 我係男人都覺得佢係男神

馮小姐好正，同bob叔好襯

bob叔

佢講粗口有d 和善既感覺
成個如來佛祖咁

咁樣睇同平時開live完全唔同feel

Bob叔成個胡cfu咁

輸咗俾瀨那之後剃咗光頭

周庭比人告入咗嘅話bob叔會唔會瀨埋野
會唔會比狗咬話佢資助周庭

Bob 叔好正呀

懷家軍全面進場

我愛你啊bob叔

好大份
實好有安全感

響鈴Bob

屌你老母五毛狗

米9 加咁既身型
難怪上次班黑警唔夠膽郁佢

多謝uncle bob

Bob叔好野👍🏻

畀條友剃到變地中海呀

有冇知所以佢買左邊部macbook

享功水上飄
不過有L所謂咩,好人同係有心人就respect

周庭仲話自學緊韓文 真係好勁

p牌咁樣自爆, 多謝合作

Rugby對住Bob叔都唔知點Tackle
Bob叔我愛你

橙色衫係咪溤小姐

伍仔聽日標題:BOB叔送周庭MACBOOK洗底?

可以block埋呢隻 thx

bob 叔一份啲定胡c fu 大份啲

yes

佢世界盃畀人剃頭

你老母做雞免費都冇人屌

見到Bob叔個身型有啲擔心
要注意身體飲少啲酒

馮小姐有冇175 拍埋去都唔係矮

有錢真好

Bob叔真係好好 知周庭做youtuber 電腦真係必需就買比佢 周庭實唔捨得買咁貴 唔知黑警睇到會唔知又收走佢

Bob 叔好buff
好charm

再肥落去j都會搵唔到

點搞先好返

純粹好奇

響鈴哥好嘢

好少見bob叔咁尷

響鈴哥 好人一生平安

大把錢...洗撚你送

見過佢真人, 好撚大份

好beef

#241504

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

又block一件懵撚

好高大

好有愛啊

Bob bob

你個腦淨係識諗呢啲嘢 呢啲就係你嘅人生!? 陰9公

買電腦都犯國安法？
下次係咪訓教都犯國安法

#10,#18早就block撚左

卡娃衣呢

bob 叔咪撚成日整個口罩啦

25

好有心, 欣賞

馮小姐

Bob叔大隻嗰陣港父你都未出世

Mac裝windows

周座真係好靚女 好cute 好pure

有冇一球嘢一個月

Apple奶共奶到出血

對比1年前係港島見到bob叔
bob叔好似真係肥左

點解佢要咁墮落？

多謝Bob 叔…

佢仲問埋有咩其他野比人收走要買番
好貼心

好好笑 拍片嗰個話周庭鐘意window，周庭即刻擰哂頭

Bob 叔

去到外國剪草都剪到佢瘦

嗰個係咪佢老婆？

Bob叔肥得黎好大隻

好好呀

佢就唔知
不過你老母企街好似收廿蚊一晚
仲要包腐竹糖水

係後面一齊

似胡師父多D

周庭佢個種feel 真係好少女
講野同動作都係

係 睇住bob仔等佢唔好亂黎

好波

睇左好正
Bob叔行出街真係勁霸氣 同埋馮小姐估唔到勁Charm打扮好好睇 d名牌好襯佢

又靚又高
幸福賓州

好高貴

sweet bob

bob 叔未飲酒，講野就住就住咁

部電腦都唔止一萬蚊啦

Bob叔好型

以前LKF 成日扑野3p
搵到個靚老婆收心養性
真男人典範

個spec好似差唔多3萬

係 多數見佢都係BOB live亂入嘅住家look

係

見到老鳳就知條友係五毛block得

好方便

諗起BOB有幾多故事要同馮小姐confess就

泰妹

真係好勁

屌你佢真係有玩Rugby架

佢d飛機郵輪片都有馮小姐背隻

Bob叔真係好好

傳聞佢身家4億

你點用用到想死

9億

周庭好靚女 痴撚線

唔亂咁扑嘢之後即刻肥咗好多
用身形同行動證明自己修心養性

好有錢

bob 最敗筆就係成日以為搵到錢代表叻仔
盲撐林作條仆街閪, 宜家柒咗
即刻del片當無事

得閒要鞭下佢屍恥笑下
林作都吹奏係咪癲撚咗

i love you bob

bob叔又大隻，老婆又正

就黎出新mac喎, 剪片快好多

至少錯肯認錯
佢次次柒都肯認柒
真男人

隔住mon都feel到bob叔嗰種有錢佬氣場

全盛時期嘅Bob叔

死全家啦 屌你老母

又block多件

唔係錢嘅問題

割咗肯認錯
唔好咁harsh啦ching

我有朋友話又一城apple啲staff藍到仆街
小心啲好

佢唔係話3至4億咩

係
耐唔耐鞭下屍笑下

都係肥左得意d

3秒哥

睇過佢打波張相未

屌你懷仔好正

咁都知

吓 9億又有講過 4億又有講過？
算啦 反正我4百萬都未必有

係咪假相黎，成個光頭大眼版周杰倫咁

有時佢跟唔貼咪會柒左
但佢一知道柒左會即刻認錯 已經好難得

攞嚟剪片喎

三秒響鈴仔

壞咗呀你部mac

好可愛

屌 而家横咗仲撚似

屌佢老母共產黨咁樣迫害一個本來可以簡簡單單過生活既少女

定係我地呢一代“大人“冇承擔起面對暴政應該挺身而出既既應有之義而將呢個責任推左落去佢地身上？？

成件事睇到好開心

著左件甲咁

Mac用用下就上癮

Bob叔減下肥啦，平時開live係咁飲酒
要保重身體，好人一世平安

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

其實真係冇咩關係
我自己都係用緊Android + macbook pro
雖然成日都俾人話個組合好怪雞

btw，Bob叔

似胡cfu多啲

Respect bob uncle

替周庭開心

屌bob叔我偶像
又識煮野食 又有錢 又貼地
佢咁有錢可以無都唔理
但係佢都好關心香港

Bob叔真係好撚正

係，睇到眼濕濕，佢地呢個年紀應該係好快樂咁生活，而唔係俾人拉完一次又一次

你有睇個LIVE就知佢係玩鳩林作啦!!尋日個POST話刪片擺明係抽鳩佢水

More

第一次見面

bob

I love uncle Bob

第一次見牙bob咁尷

佢係柒咗
但知柒咗即刻割其實幾好笑

佢一定冇聽晒個LIVE

著藍色衫咁大份又送禮物
點睇都似多啦a夢

Bob!!!!

幾有氣質

好人有好報

真係好大隻

bob叔咁樣算唔算犯國安法?

mbp有咩伏位

笑死

型撚過個垃圾伍仔

我Bob

冇得爆粗

響玲bob
男神

黃永

覆錯

勁有氣場
之前睇live都唔覺

隻手噤撚似 P 過嘅

重慶妹

Pixel 同windows有咩關係？

起香港都咁
去外國肯定仲肥

=你老母10q

幾億身家好難唔霸氣

BOB叔 兩個人可以合作多D

響鈴 bob叔 我愛您

Bob叔真係好正

爆左一句
周庭你D英文好撚勁

Bob 叔好波

仲等緊扑縮回應窮不與富鬥點解

有bob叔一成咁有錢就好

3秒Bob

男神

周庭d片做乜唔開日文字幕
自己唔得閒唔係可以打開比人打架咩

睇左終於明點解馮小姐可以馴服到bob叔

伍仔示範左

你老母幾多q呀

Bob 叔
遲早都走
好唔捨得你

馮小姐咁高嘅！有冇著高踭鞋？
望落有17幾仲散發住一種貴氣

年輕時既BOB叔

block你呢啲弱智仔block到quota都爆

你望吓啲大陸土豪

好有一種霸氣管到bob叔

馮小姐好似好高下

好撚似呀爸帶個女出去買野

馮小姐帶咗口罩
又呢個look真係好索
好貴婦feel

咁馮小姐隔離個女仔係邊個

馮小姐成個名媛咁

戴左口罩都咁有貴氣

橙色衫果個高高地既女人係馮小姐？？

我屌，呢個look典型國際學校個d番書仔打rubby 型仔look

大家都名牌
馮小姐同個臭閪ANITA 比高貴幾多倍

堅定流
咁大反差 同埋睇上去廿頭咋喎
係唔係周庭隊crew咋

你老母俾畜生屌生左你呢個狗雜種

英文又勁 自學日文 又學緊韓文

個啤酒肚就快生得咁
搞咩肥到咁

ON9...

獨裁一言堂連燈講啲咁嘅野會死㗎

周庭bb真係好靚 仙氣

靚到。 成個亞洲都畀佢迷到

佢有開放, 無人幫佢打姐
你禁新增翻譯係可以加

睇得出好有品味

呢個真
bob叔真係好撚靚仔

乜野響鈴Bob
係咪最新個live架？

哦！ 成日用電話睇都係unavailable以為冇

個藍精靈笑曬口
水到金主課最貴果部
仲食住上想老屈埋BOB 叔課埋APPLE CARE

bob叔 減肥啦 屌閪果時軋死馮小姐啦

Bob叔好有心

Bob叔好似個老豆咁 「轉apple好唔好呀？」

係有錢又有品味

好sweet uncle bob

Bob 叔 好撚型

周庭呢D軟英雄真係赢到pk

係 how much 個live 52分左右

唔該，時間都有埋

橙？

我睇完都有呢個感覺

香港英雄都disrespectful

好能bulk

好溫柔咁問周庭「要唔要轉apple呀？」

永遠的偶像bob 叔
馮小姐真係好幸福

Bob真男人

之前大J教佢剪片已經好似老豆教女做功課

懷仔 多謝

隨便揀~

似愛馬仕

馮小姐好撚大波

除左口罩就...

bob爺今晚要對住呢張射兩次

芝士牛bob

尷尬就會有呢啲唔自然嘅動作

段片其實都幾撚尷

馮小姐之前好似出過樣
唔差嫁喎

懷叔咁大份

bob叔幾時變到咁嘅身材
唔怪得話人「水」人健身啦

你有病？

但個腰包我唔識欣賞

真男人

個個唔係馮小姐黎
9少陣, 咪人地講就信
LIVE 有馮小姐樣, 唔係個條女

知你講邊個

其實周都幾勁 比人拉完 可能要坐 都仲可以咁撚樂觀

係 上個live都出過

好好人呀BOb叔

你老母免費任屌啊冚家剷

三秒響鈴哥

佢以前打rugby

你指呢個？ bob係live認咗係wo

me2
不過個樣好似好貴, 唔知係咪可以轉單肩袋/腰包

兩睇啦
不過身材就一定掂架喇

macbk pro 邊個spec?

係依個
坐飛機都影過一次

Respect

好勁

Rugby先岩

整過就唔知喇
聽同佢兩公婆影過相既人講 馮小姐係高瘦身材唔錯 但個樣一般般
所以先成日堅持唔影相唔出鏡 最多露下身材咁

agger 老婆喺後面目及住

睇黎五佬又啄佢了

夠實際，讚。

估唔到咁多人未睇過

邊個po

Bob 仔

用Pixel既女仔一定係好女仔

男人去到中年

又唔屌得老母。忍得幾辛苦

一部mac book pro 換處 👍抵

屌你咩 Bob叔甘有錢都關心社會 感動

原來馮小姐都幾高

橙色衫嗰個？

日日係屋企煮好野飲啤酒

響鈴哥買macbook 只需3秒

波叔

周庭bb

笑到仆街

馮小姐應該都幾高，bob叔拍係周庭隔離成個巨人
Btw馮小姐真心好有taste，有時睇bob叔d旅行片都係特登留意下馮小姐着衫

3秒響鈴哥

個嘴冇上面嗰張咁誇張嘅
周庭條片入面feel到馮小姐好有氣質同正氣

馮小姐好正

bob叔原來咁撚肥馮小姐真係似高貴西面闊太look

你老母係雞

平時睇片多數得半身
原來真人咁大隻
bob叔會唔會責親馮小姐架

上個LIVE馮小姐直情坐係到同觀眾傾左一陣喎
唔係點會有響鈴哥呢個朵誕生

bob叔個身型好撚橫
果然後生打開rugby

打撚死人

off topic
其實bob 叔幾時開始紅
靠youtube d 烹飪片開始？
感覺佢都幾有米

咁香港人對上一年抗爭係做緊咩？

P.S. 又係你條護主犬，上次我話你藍絲邏輯做乜唔回應？學你偶像一樣一扑就縮？

係 橙衫女

覺得係郵輪片開始
又係同路人開live上年睇住佢又喊又笑

有冇上過鏡？

都型

好正

響鈴哥快啲出片教整響鈴卷

Love Bob

今年好興腰包
佢咁著直頭時裝雜誌model咁 超靚

但係我又覺得 bob叔幾正既女都食過啦 反而樣先唔係重點

Lm

馮小姐勁有氣質 啲gel甲靚到仆街
仲要配埋隻幾卡鑽戒如果我做到馮小姐咁就好

身家以億計

本身靠咩發達呢

捉住同路人一句說話一件事（好似大j食沙律咁）死捽爛捽就黃絲邏輯，對上一年香港人話不分化不割𥱊，咁你又做緊咩？

人愈大 愈明白十個光頭九個富先係不變真理

Push

父幹

無睇開bob 叔， 佢係點解咁有錢

有錢

睇得出周庭好有家教

懷仔點解成條片都插住袋

Bob叔真男人

好有型

恭喜周庭多咗個Sugar daddy
我都係midzy，點解我無sugar daddy

點解你個贏係簡體字

周庭大脾睇落幾正

屌你老母

唔知係咪BV下一季嘅腰包呢 香港官網搵唔到
正常人應該好易揹到好似師奶咁
但馮小姐carry得好好完全唔突兀

沙田嗰個

唔好意思，借一借個位
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

Genius bar職員承認，Apple 原來呃啲消費者,賣有嚴重缺陷既2020年MacBook pro

bob 叔幾高其實 好撚巨人feel

你好無聊

好撚似

睇過佢飛機片講過好似米8

拍埋去周庭道比。真係有。或者唔止

佢打ruby嗰陣打到班狗瞓喺到

好撚型cls

條片有少少

可能有1.85 拍落路人度都高成個頭

靚女

新名叫響鈴

唔止 我178 200磅
拍埋佢度我變左𡃁仔 佢高我差唔多半個頭
個背厚到癲 如果我係 XL 佢大我兩個碼到
Btw bob叔係我人生目標

2條片要睇，同埋我愛懷仔

快撚啲死啦屌你老母

都係嗰句，你可能好中意睇bob叔，但唔該分番啱是非黑白。 不分化不割蓆唔等於可以是非不分。之前黃之鋒柒咗一樣要道歉。 如果大家盲撐，一味掛住不分化不割蓆嘅旗號，真係同啲藍絲撐警無分別。
你每次個point都係，點解有班人一日到黑咬住bob叔唔放，但你都係解唔到點解唔可以一日到黑咬住bob叔唔放？
所以到底，你個邏輯同藍絲有咩分別姐？

一早block 咗

仆街 啱啱買咗 希望冇事

係香港，應該只係普通，係連登應該係有米個種

如果生咗個咁嘅女
真係人生最大榮耀

應該係crew，我見馮小姐臨走好似同佢講加油定咩

BOB 叔真係好撚正氣

個條白邊令到佢仲撚型

有錢做美容l係唔同

大J冇果種慈父feel
Bob叔有

單機啦撚屌

咁樣睇又冇咁煩仲幾順眼

有啲似av男優

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

如果個藍精靈係仆街藍絲就難搞
見到周庭一定想盡辦法為難佢

一除衫嚇撚死人

Gentlemen
唔通搭住周庭膊頭行

搞周庭應該成班汁男近衛軍會衝去掃場

唔想摸到街外d野掛

可以搵馮小姐做西面富婆打頭陣
BOB仔做後盾
件藍精靈應該驚到瀨屎

痴撚線果隻垃圾伍仔
個樣又似high左野 人又柒 把口又衰 個人又幼稚
話bob叔係肥仔...
出到黎睇下邊個係鵪鶉

好想幫bob叔奶閪

唔係齋talk

bob叔個人真係好高

身形真係要keep
Bob叔好靚仔

其實都唔知你想佢為邊單野道歉，你有睇個live都知窮不與富鬥講緊大陸，佢又無叫你地要點做，再講心理上個人人都唔想承認依樣野，bob叔咁講佢緊係晌佢個圈子佢個層面睇到d野，佢講嘅野又無指導性，我都唔明要道咩歉，何況成日話佢講依句說話嘅人有幾多人睇真係坐定定睇晒佢個live,好似上面有人話佢之前撐林作，今日林作柒左就刪片，睇完都得啖笑好明顯條友無睇過條片，最後你話我護主犬又好咩都好是但啦，反正大家唔識大家唔駛咁在意!我都唔好似有d 人講你小小野就追住嚟咬，網上世界唔駛咁認真，我唔會再回，你話我縮又好咩都好，你高興就得！

bob 叔咁謙

Bob叔好有型

馮小姐身材好正

Bob叔真係好正 又大隻又識奶西又黃又有錢又有見識又好笑

有畫面

Bob叔叔可唔可以送多部比我入U冇電腦用

萬千少男少女偶像bob叔

你老母就50任q益黑警啦

唔好意思，借一借個位
[整合]推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

伍仔可以收皮啦

bob叔你好正

馮小姐有無覺得貨不對版

Uncle bob 同 馮小姐

京士柏響鈴Bob

諗起佢話打rugby個陣 撳住班死黑警黎砌

佢體重應該有周庭3-4倍

呢張靚好多睇直播都冇野但好老婆feel

Bob叔係咪可以做後生版嘅肥佬黎

wtfffffff

伍仔條冚家剷呢？

無跟一排
點解扑叔比人叫響鈴？

伍仔條死窮閪

隔離條女生日都要觀眾籌旗

馮小姐好有貴氣

Bob 叔真係做到,行多一步，respect!!!

Bob uncle

Bob 叔好正

周庭明顯唔想要windows機

Bob叔真係有心

條live係幾時
有冇link睇

Bob叔係有心人

佢老豆真係好叻

單機啦傻閪

懷仔洗地post

你好撚低級

喺香港英文都要自學？
周庭名女校出身
英文當然唔錯

條片小尷

shaq身形

無得屌人老母係kick啲㗎啦

無論我響鈴懷肥定瘦都係咁正
又玩得自己有能力又會幫助弱小
就算3秒即淋都想含啊！

不再懷仔

噴完有無抹返

行走江湖咁多年既BOB叔都識尷尬

屌 係撚唔係啊 扑叔快啲搵胡師傅操返啦 橫掂你咁多時間

幾高

佢中學讀eng lit架

馮小姐著衫好有taste，見佢都係買BV個啲牌子，而唔係大大個名牌整上身咁娘

其他人carry應該會好師奶，但馮小姐咁睇好型

樓下話佢4億身家
當佢一半2億係樓
租務回報平均2厘都過一球

之前直播話以前會去蒲
結完婚費時自己被人溝
就食肥自己 好似係

聖家唔算名校啩
佢dse英文5*㗎

馮小姐真係好有貴氣

你點計架

以為上邊講緊一年計

大把臭雞有錢買名牌都要大大隻牌子痴心口

bulk緊，尊重

周庭做咩靚咗咁多既

0.1% 都可能俾多左

bob叔好野

除左識語言中傷，人生攻擊之外仲識咩？兒燈仔

笑撚咗

好似肥左

馮小姐都好高

佢以前打rugby既身型+口材真係溝死女

諗起有張gif個肥仔一野踢開個排骨仔

bob呢啲叫大份
要操返先fit

Bob叔減吓肥啦

Uncle Bob真係幾細心，估到周庭無電腦剪片即刻送！

Bob叔大份到咁

操返就變館長咁

睇到個心暖曬

型！

BOB叔要做運動呀

Windows關pixel 咩事呀...

我有個frd都係an機+MacBook，佢話一致用type c仲開心

我有個frd都係an機+MacBook，佢話一致用type c仲開心

馮小姐好似好cool

你本人嚟㗎？

佢唔露齒就ok
戴口罩啱晒佢

d牙唔得
唔露齒都ok
一講嘢露咗棚牙出嚟就出事

話任揀個種霸氣
萬幾蚊對bob叔黎講散紙姐

馮小姐一流啊！

好多人搵佢影相

幾億之男

準備睇
伍仔: 屌你老味bob 縮折墮到要學無用公子借周庭攞返個光環呀?

健吾黎既

呢條撚樣就唔好提啦

可能冇，男人應當像Bob叔

幫襯誠哥就冇錯
（bob叔心聲）

同館長比又誇咗D

Bob叔真心正
G持

其實剪片又要用windows，會唔會Asus zenbook duo仲好

佢靠老豆？

馮小姐真係好正 着衫好睇皮膚又好
上次話BOB叔三秒果個LIVE笑到我仆街

條片一開頭佢地咪諗住去買windows, 但係佢地問CAMMAN意見之後就轉去買APPLE姐

伯母，我同你個女第一次搞野...

宅心人厚

bob叔大把錢

我以前已經睇開bob叔 但講到樣馮小姐的確唔算靚
亦可以咁講 上面放佢以前好豬個d相都係佢未變闊太前
而家嫁左有錢人自然有能力買貴野/去瘦身執靚個人，氣場就係咁黎
最緊要2公婆都咁為香港 一個人夠正義自然有氣質

毫子渣

你唔返屋企問你老母？

三秒變肥

邊度有得睇返咩3秒live

咁撚大隻

一拳一個連登仔

YouTube

Bob叔對上一條區選片馮小姐有出鏡架

有次郵輪片show吓隻手戴多幾多介指
白滑到仆街
真係富婆級數
唔係普通係街搵件靚女可比

最多咪去返佢以前咁樣 運動型
館長嗰隻真係好難操到

勁好J,我見到佢可能3秒都冇

佢買果個16寸仲要最高spec
應該無事掛

周庭整既就唔同架啦

嚮鈴bob問埋周庭要唔要埋抽油煙機
勁有心又好笑

我愛BOB BOB

懷仔真人咁大隻 bulk
respect

藍bob又想用錢收買收視

呢條撚樣偽黃露晒底

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

In Bob we trust

咁波叔痴周庭好過痴壽司達隻十姓家奴

屌算吧啦，一開始又串串貢護主，依家又話唔駛咁認真，真係一扑就縮。
你唔知佢要為邊單道歉就唔好伸個頭出嚟柒啦，你望下佢話窮不與富鬥個live下面啲留言咩反應你咪知佢要為邊單道歉囉。係呀佢話窮不與富鬥講緊大陸，但之後個句係叫香港人學吓吖嘛。有幾多人真係坐定定睇晒佢個live我唔知，我靜係知佢話窮不與富鬥嗰晚我睇到o晒，亦係我最後一次睇佢啲live。

On撚9㗎你

你老母俾狗屌

隨便揀

Hard to believe such a lovely girl is a threat to national security.
Chi lan sin

買軟件包唔包埋。。

個個乜9伍仔好鍾意成日屌bob叔

台灣館長
香港bob叔

用macbook順便轉埋final cut pro la
見佢仲用緊adobe

佢依句有咩意義？
係事實？

大彎區神驅都唔sick
好打極有限

一般女校啲英文都唔錯
周庭啲英文口音都好女校口音呀
佢又講得有自信
真係好叻女

懷仔 好撚大份原來

黠解佢甘多負皮個層都未收皮嘅?

屌你

乞衣嚟

乜撚野一扑就縮你係咪以為自己好搞笑好風趣？

買咁貴一陣又俾狗收左就唔抵

留名睇件垃圾伍仔又出片屌懷仔

原來bob 叔咁大隻

白兵會夠佢打？

懷仔好bulk

拳怕少壯

有聲

垃圾唔好拎出黎

睇咗片未？周庭買咗啦，pixel 4

Bob 叔扺讚

有無人幫周庭剪片 啲片剪得幾好

錢同年級既刺激

你老母100😛

bob叔有冇小朋友?
記得佢有計劃想生

點解個撈唔起仲未講BOB叔?

佢終於更新返twitter
Followers即狂升破50萬

伍仔又狙擊Bob叔

唔clink入 費事俾View 數

睇佢d留言同林作無咩分別，不過作仔出身好可以做咩都得，律師唔掂就補習跟住又做保險，伍仔只可以晌公園做一人城市論壇！

自己講自己聽
真可憐

其實依個人係幾可憐我諗佢自己都知，佢好有表演慾，但係演藝路唔易走，好在有youtube平台俾佢拍下片又有人識佢，但係可以能創意有限以前拍d片都唔多人睇，最後原來抽人水食花生反而最多人睇（其實都係一兩萬），好好多一個創作人搞成咁！